Build King 請人做唔做好？

有中介問我做唔做但係我見到網上面佢不停咁請人好有問題咁

做乜嘢位先啊哥

SPC,我以前成日聽啲同事講呢間公司好唔掂

已經有兩個中介問過我，我見JobsDB又有post咗好耐跟住我前公司好多同事都係BK 出嚟

我都好想。

係呀我覺得自己去到盡都係PC 加班加到噴晒血，個人都精神崩潰。之前試過星期六日都要做到凌晨一兩點

差咗係間公司係想精神折磨你，定係真心想比野你做

我又冇業主咁聰明

見標皇中好多大job
10年都唔怕執粒

唔關佢哋仲唔中幾多項目時，而係間公司文化本身有問題嘅時候，做落去都係精神折磨最後都係會崩潰雖然間間都係差唔多

仲未問因為如果根本覺得間公司唔啱嘅話，都唔使問啦

其實去到邊都係咁
睇人工俾唔俾到

我都係咁諗，不過我聽講呢間特別差，我對上嗰一間公司啲人全部都係呢間度走出嚟

未至於全部不過同我講喺呢度走出黎嗰啲全部都話呢間公司啲人好差同埋文化好差，就算入到去都係要有好高嘅踢波技巧

算係大公司掛。我純粹想搵一份比較起來唔會超級辛苦嘅工應該話文化正常啲

辛苦加班唔緊要唔好不斷喺度踢波耍太極

價錢啱，但係條命冇咗咁點算
返到屋企以為自己死咗
點知第二日6:30仲係繼續要起身成條喪屍咁返工
仲要扮晒好鍾意份工

我笑了，講得絕對正確 今日冬至點過呢

就係試過好公司同埋唔好嘅公司
所以先至問吓到底呢間公司好唔好人
so far都係聽到嘅都係負面嘅reputation

有朋友俾佢兜過

師兄你咁講法即係其實依家係差到冇得再差嘅選擇，等同於中國佬，我又未至於話差到咁嘅地步我諗我會等新年

乜嘢原因

工程都係睇盤架啦，有咩關係

工程都係做狗架啦，有咩關係

有得簡唔好入呢間野啦、除非你等多小小錢要洗。

唔係㗎
若果夾到好同事好上司
就算間公司唔係咁大
人工唔係太好嘅話
比起來我都接受到㗎
起碼做得開心啲冇咁受氣
唔使返到公司淨係掛住耍太極同踢波
淨係練習波射波嘅技巧都玩死人

我記得我之前去面試某公司
然後個H R同我講
你都知我哋要求啲同事基本上要咩都識
即係其他同事唔喺度嘅時候你就要頂埋佢個位
簡單來講即係十項全能
我真係啤一聲

buildking要睇你跟邊個contract manager，有啲星期六比你放假，有啲就要返足，睇你彩數

你都咁講仲問乜

嘩，咁仆街，雖然自己都會返足星期六日如果有需要嘅話
不過聽到都仲係覺得好辛苦但係做落又冇乜感覺

真係天下烏鴉一樣黑都係轉行算數吧啦

做到你變人乾為止，但對方有無同你講去邊個盤做先？ 如果你住得遠，又個個星期返足6日，包你攰爆，可以話咩生活都無晒。 記住buildking合約係寫明要返足6日加

工程狗不嬲惡做

仆街，六日嘅話唔番，即刻唔會考慮

做業主比較好囉，但係又未有咁嘅能力

頂又讀書開始，已經做功課做到通頂，出到嚟又係通頂，都唔知乜嘢係生活，反而轉工嗰陣都有得休息吓，真係打算做多兩三年就轉行，就算人工少一半都覺得起碼有返自己嘅生活

我只能夠講，合約個度佢係寫明左星期六一定要返工，所以要有心理準備個個星期六要返足

私家醫院就好啲，公立個啲就

好似最近喺屯門有個盤。但始終呢間公司好垃圾咁

10年醫院計劃喎

呢d真係唔做好過做

而家多唔多MC返足6 日？應該好少？

有唔少MC都係返長短週，又或者每個月有2日星期六比你休，當然有啲更加好既，長週星期六都只需要返半日。

如果每星期都要返足星期一至星期六既，個啲公司真係叫佢收檔，根本當你係奴隸，每星期chur足60個鐘真係攞你人命咁話

你講得岩，業主真係叻既就包晒則師、consultant 同main con既野黎做啦

睇錯轉行做保安

做物管工程咪得

唔洗佢包... 佢知自己想要咩就得，同埋d 要求合理， cls d 位唔夠行d 野 做hi 咩... 唔好下下 都改design... 諗好件野想點先

返足六日我都冇所謂，佢哋唔好耍太極踢波我已經覺得皇恩浩蕩，我對上之前兩三年份工基本上都已經係星期六日自己一個人喺公司度OT返到凌晨兩三點，超級減數，好認真咁諗過真係做多兩三年快啲轉行做保安有時真係覺得自己似喎廉價勞工 ，返工似踢波多啲。啲死人濕鳩判頭成嗰日喺度吹水俾埋啲垃圾惹來最後又係要自己搞掂

咁又唔係咁講嘅，之前對過嘉里啲業主，佢哋真係幾sharp ,真係知道自己想要啲乜嘢，問D問題好到位仲出埋圖 draft 埋話俾你知應該點改可能睇吓邊啲業主啦

算啦我已經放棄咗

我想做業主啊

返工等於瞓覺，正

後來入咗呢間公司
真係大開眼界
佢哋竟然要啲engine仔學用 Sketch up 黎做method statement 。
一份method statement 可以有二百幾頁
真係夠晒攞命

做物管當業主代表

fitting out公司？

唔係，MC

最堅既係呢班engine真係又學得快，連動畫都做埋出嚟

Ching 可以tg傾傾
利申：mc builder

師兄，TG你了